黃店廣告抄考Bring Them Back?

唔知間嘢黃定藍 但見到個廣告就諗到12人嘅痛同受嘅苦 仲要咁撚樣唔該都無聲拎咗文宣巴絲嘅創意去牟利 好撚肉酸

其實透明卡片就面世咗好耐，唔通有人攞咗專利?

同埋，唔係話抄野岩，咁唔通抗爭過程中，手足做過嘅事，其他人／界別都唔做得?

重點係佢又唔係抽水。唔通你話Ｄ公司通街派傳單係抄文宣巴絲?

真係唔知邊個孤陋寡聞肉酸啲

明白你想用傳單呢個例子去說明令意念流通嘅手法難以追溯所以透明卡片嘅宣傳手法無任何原創性有關問題

然而不論國外有冇呢種宣傳手法 透明卡片喺香港流行絕對係因為12人事件 所以即使你認為冇任何原創性與否嘅問題 喺我眼中呢種宣傳手法都係令人不適同埋有跟風之嫌

至於中間你問到有人做過係咪就唔做得
我個人會覺得係牟利活動同非牟利嘅分別

令我覺得唔舒服同跟風係跟據本土嘅環境同狀況 喺呢個環境入面 透明卡片呢種媒界嘅意義好大程度上係建立咗喺Bring them back

咁當然你可以當我開錯台

為咗分化無所不用其極
呼應都屈到抄襲
唔講以為透明膠片有專利

低級五毛

你覺得間嘢黃又欣賞呢種呼應咪幫襯或者推薦比人囉 我唔會限制到你地嘅自由意志同消費㗎

咁點呀宜家我係pr定五毛

講到尾就係你見識少井低之蛙，透明卡片=Bring them back

創意相關嘅行業大把人一早用緊透明卡片
亦大把印刷公司有呢個卡片option

點解你會覺得有個人資料嘅透明卡片同拎嚟打卡嘅透明卡片係一樣

透明卡片依家先流行？你啱啱出世？

唔該真係唔好乜都黄上腦

用你嘅邏輯，印香港加油嘅裝飾/食物仲應該要鬧，佢地全部直接用抗爭設計賺錢

鬥少陣黃啦

Wfc 12條水魚

你未見過冇個人資料嘅 鋪頭卡片係透明? 再者，打唔打卡係你嘅選擇，你都可以拎住張卡片打卡，我拎住張透明文宣卡都可以唔打卡，跟本同發行張卡嘅人/公司冇關係

同埋你點諗，同人地用意，係冇任何關係

唔好將你諗嘅野當係全世界

你唔好理個技術係點，但呢個概念一早就有，睇下日期啦

哈 你根本答唔到我個問題
你拎唔到佢作為marketing工具嘅歷史比我睇
要講透明卡片 根本folder都係喺透明料上印圖同公仔 喺硬少少嘅透明物料上印刷嘅商品 個人卡片 面世 同諗到用透明卡片作為一個喺街道上打卡嘅物體係無意念上嘅關係 你明唔明何謂一條marketing嘅橋？

仲有 標題話黃店但內文話咗唔知 睇曬佢公司個ig都無講過d乜有關嘅嘢 你地成班就話五毛咪鬥黃 係唔識字定係咪鬥黃講到上腦 已經唔會諗下就講出口？

層主你繼續食你美心啦

唔係答你唔到，係冇必要答你!

正如有如果隻狗問點解我住將軍澳會黎咗北角，我都唔會答，因為條問題本身已經唔應該出現

親愛嘅美心顧客 我覆埋你呢次唔撚會再覆
拎透明卡片利用打卡同social media達到viral嘅效果其實唔常見 就算google都只係搵到一個外國嘅wine event

一條marketing嘅橋除咗用咩物品 傳遞意念同效果先係要素 你又識marketing條撚

咁即係有啦! 個別事件唔算數?
唔覆? 你辭窮就辭窮啦!
美心顧客? 你又將你自己嘅諗法強加別人身上!
marketing? 我從來都唔係同你講 MARKETING，我係講緊張卡唔係12人事件嘅專利，你拉咁遠做乜?

講真，你咪唔好覆囉，根本冇人同意你講嘅野，你唔係以為話唔再覆，其他人就會同意你講法呀? 你同走住黎小冇咩分別架咋
(你個 Post 正評得一個，我估應該係你自己)